外國升學一問

香港dse七月先放榜 咁應該幾時遞申請表

求答

上年10月至12月

未有dse成績喎

係出conditional offer，夠分就有。dse完先報應該得返d好普通既u

放榜嗰日拎住張cert去嗰啲外國升學展問

係hi

放榜報 2022 intake就差唔多

Top U 大部分冇clearing
就算有都係啲水泡科
UCAS for 2021Entry 係1月
你要top U top course嘅話唯有2022Entry
有冇邊間心水？

英國兩間clearing有機
IELTS重要

哦咁man/nott都ok嘅
pharm兩間都唔錯又有clearing
即管試下報
唔得先2022entry👍🏻
樓豬加油

澳洲放榜先報都得啦

唔該晒

多謝

知道